(有片)黑警再一次想謀殺記者

上次老銅

今次旺角

推

真係想啵，咁近，唔警炬到手呀?

炸

好彩有頭盔

屌 推

真心想攻擊記者

真係大曬

明打記者條仆街

屌

TUI

cls 係正個女記者頭上爆
後面又無人, 擺明專登玩野

江狗有咩解釋呀？

推唔到

又電光火石呀?

屌你老母死黑警

文宣組

臨上車走都要報復

Push

唔洗解釋, 因為太多暴力記者會都問唔哂, 有邊次唔係咁, 無number又查唔到又係不了了之

推上國際

班慣犯 試過好多次

咁近距離會炸爛手指或耳仔

手足

GIF

痴撚線 係個白色頭盔女仔頭上面爆

Diu

推到俾全世界見到

係正頭前面爆, 個女記者

1. 現場無示威者，只有記者，點解要扔催淚彈驅散
2. 事前完全無警告
3. 既然扔催眠彈係想驅散人群，但你扔完，人都未散你就即上車走人，有咩意圖？

正仆街

push

痴撚線 ... 要推上國際

矮撚黑警

狗

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

大家慣左
之前班魔警近距離射印尼記者都係咁

推撚爆佢，畜意謀殺

推呀,屌佢老母

唔妥你就炸鳩你

推到佢扑街

好在有頭盔
唔係頭都爆

正黑社會

不幸之中既大幸就係中頭盔
唔係真係會死人

支那製有新聞報過炸死人 班狗真係痴撚線

睇吓聽日記者會點兜

痴撚線
好彩有頭盔
推撚爆佢

dllm

癡撚線

最on9係佢上車走都要炸鳩你

同上次印尼女記者一樣
臨走黎一發

屌點樣呀，之前眾籌幫記者筆錢用左喺邊

一定係假記者 完

上twitter

放上twitter 幫手rt

推，屌

係唔係大陸貨？好似爆得勁過之前果d

死過番生
唔知佢事後睇番條片會點

根本係有心炸班記者
- 得記者又無示威者
- 隔咗成條行車線, 中間重有的士行緊
- 班狗本身就係上車走
一定係有心炸記者

死黑警

cls犯人魔

記者，4點鐘

推爆佢
今次蓄意謀殺 班死黑狗一定要交人

電光火石間分唔到邊個係記者, 完

屌 乜鳩野黎 點解會凌空爆炸

放心
呢單搞到記者一定會問
但你預答案都會係罐頭

如果個女記者毁容都好大鑊啦
根本想攞人命

痴撚線

不能不推 死賤狗黑警

佢空中爆
應該拉左係手一陣
有打PUBG應該明我講咩

push DLLM

頂帽, 應該外國貨
魔警真係痴線
好在女記者無事

有冇巴絲放上REDDIT UPVOTE

DKLM

痴線

麻煩記者見到黑警一定要上gear

一定會有清算既一日

佢都計得幾撚準，推上twitter

有個男士 無頭盔都炸中左
你地睇真D

真係仆街黎

痴撚線!!

pish

屌依啲post就冇人推 推埋啲分化post

真係cls 推

cls

（魔法教學）裝修唔洗下下用火既，仲可以用水

都上車啦，當自己係忍者咩

黑警殺人犯無叫錯啦

Cls

呢類型問題一定係話未了解事件

其實警狗撤離既時候突然向後開槍 投彈 已經唔係第一次

近期仲越黎越多
最近代既就係印尼女記者

記者不如再開記招屌狗意圖謀殺記者

推啊啊啊啊啊啊啊啊

CLS

DUM完就走同恐怖分子既炸彈狂徒一樣

屌佢老母

明想殺人...

retweet police kill press

屌佢老母，冇撚野呀嘛？

其實會聾架

恐怖分子

屌 得記者都咁 幾時落地獄

個女記者既cam 第一身視角

Dllm死黑警

真係當自己皇帝 想點就點冇後果

「記者朋友」
你老味原來你平時係咁撚樣對你啲朋友

Er...

又話對記者最客氣

好似係支那彈黎
放左手好快爆

由6.12開始POPO定就想連記者都打及拉，但礙於政府唔敢明目張膽宣佈戒嚴，否則一組宣佈戒嚴，記者都冇豁免權採訪及在現場，POPO可任意攻擊記者及損毀器材。

根本POPO一直都好討論記者，因為記者影低哂佢地違法罪證，而且有時又會阻礙到佢地拉人及攻擊示威者，所以POPO一直都想搞記者，只係政府怕一宣佈戒嚴或宵禁，香港國際聲譽及排名大跌 !

殺記者唔係第一日
上次印尼女記者隻眼
大家唔好忘記

佢地今日針對記者，係為左之後比個理由班狗出官方記者證記者衣再要去狗個邊申通記者牌，聽日會話如果有呢d記者就安全

支那貨

推 直頭想殺人

黑警真係想咁做

路過幫推

黑警話打邊個就邊個
黑警就係法律

呢個post今晚推唔爆 唔好叫自己做連登仔女

Tui 01

Tui 02

Tui 03

Tui 04

推啊

Tui 05

同清真寺其實一樣
一個動機 —- 「報復」
報復記者成日影到佢地d衰

我覺得可以send去國際性記者組織表掦下班狗

Tui 06

Tui 07

隔離都有一個

佢地有冇人報平安...

班狗心態係：

「守則？通例？咩黎架？食得架？我有槍就我係法律。我蒙哂面又無號碼，上面又撐我，全世界都奈我唔何呀。」

大家一定要齊齊推上國際
全部現役狗都一定要清算

Puuh

黑警小學雞式攞尾彩

其實今日已經好多次
尖沙咀架水炮車向住記者加速 記者狂奔
之後用水炮射記者至少射過3次
又有拎槍向住記者

比人掟中個女記者係poly學生黎

真係好撚賤

Twitter戰線

推呀

記者：冇諗過係香港都可以做戰地記者

嘩屌，擺明謀殺

痴撚線咁撚樣都得？第幾撚多次
擺撚到明成班記者，可以咁撚樣炸記者？
唔撚係掛

屌你老母

這是正式錄取的人員嗎？

Pish